認真問 有冇巴絲讀緊forensic

小弟讀緊一個Bc of Science
一開始係想讀forensic 但因為種種因素最後冇揀到
想問下如果讀 邊間U會好啲 美國？定英澳
讀多一個degree 定係上master好？
求解答

要出國讀呀

會乞食